警署落閘又如何？

大家

唔好再期望警察會保護市民

就算無落閘，佢地已經同黑社會勾結

每一個香港人必須自救！

請大家由今日起，唔好怕尷尬

多關心，多留意，盡量唔好單拖

保護自己，保護身邊既人！